Задача: Разработать crawler изображений
Требования:
   - Скрипт должен зайти на указанный сайт, пройтись по всем его страницам и посчитать кол-во тегов <img> на каждой странице.
   - Скрипт должен игнорировать изображние других доменов и так же поддоменов указанного ресурса.
   - Скрипт не должен переходить по невалидным ссылкам (href="#"/ href="javascript:void()" и т.д.).
   - Так же скрипт не должен переходить по изображениям и другим файлам, как по ссылкам.
   - После завершения парсинга все данные должны быть сохранены в SQL хранилище.
   - Должна быть реализована веб страница, на которой должна отображаться таблица с результатами парсинга в формате:
       - Адрес страницы
       - Кол-во тегов <img>
       - Длительность обработки страницы
   - Отсортировать данные в таблице по кол-ву тегов <img>.
   - Приложение должно быть написано на Symfony фреймворке.
   - Парсер должен работать CLI командой, в аргументе которой он принимает домен для парсинга.
   - Должна быть возможность указать максимальную глубину вложенности для парсинга.
   - Должна быть реализована возможность указать максимальное кол-во страниц для парсинга.
   - Код должен соблюдать утвержденным PSR стандартам.
Плюсом будет (необязательные пункты):
   - Завернуть приложение в docker.
   - Покрыть код тестами.
   - Использовать strict_types=1
Цель задания:
   - Продемонстрировать умение работать с Symfony фреймворком.
   - Продемонстрировать умение применять паттерны, использовать best practices и придерживаться принципам SOLID.
   - Продемонстрировать знание SPL и работы с итераторами.
   - Продемонстрировать понимание использования интерфейсов.
P.S.:
   - Во время разработки можно тестировать свое приложение на ресурсе http://gadget-it.ru/


